# README
Верстку со стилями не делал, незнаю или это необходимо для тестового по рельсам. Если да то могу сделать :)

Использовал для загрузки файлов gem carrierwave,
для валидации файлового поля gem file_validators

По поводу рекомендаций использовать js framework, незнаю какой особо смысл для данной задачи его сюда прикручивать,
если делать SPA тогда да.

Еще не вставил показ ошибок валидации в формы, думал делать валидацию на стороне фронтенда, а на бекенде просто дублировать для перестраховки, но нехватило времени.Валидация на рельсах работает просто не выводятся ошибки.